［理性討論］有冇人答到我點解要塞地鐵

首先 我知好多人反對塞地鐵 聽過好多原因

但我想講下點解應該塞 （帶番個頭盔先 我反對塞）

老實依家係香港 我淨係睇到攬炒依條路可以行

［red]淨係講錢[/red]

地鐵：

地鐵一日乘客量係 4,824(千） 人次

咁我當番工時間係四分一人啦
另外四分三係放工 同非上班時間

姐係有120萬人朝早要坐地鐵

因為塞鐵 地鐵要免費比人出閘 我當一人坐10蚊
冇左1,200萬 未計成本 波板糖人 接駁巴士

人工：
730果日相信好多人都遲到 大家遲左幾多我唔知
我當3個鐘頭 人工值$200計好呢

120萬人既3個鐘（200$）值幾多錢
係2.4億 2.4億呀

我知唔2.4億係咩錢 我知咁樣計係好多假設
我知d工作量都最後都係大家要做番
我知地鐵收入來源唔係淨係靠果482萬人次

但你諗下 如果個社會好似禁左個時間停止制 大家都番路到工 但人工又照出 成個香港又會蝕幾多

依家咁既情況 我都諗唔到有一個令香港政府收皮既方法呀 如果有方法可以令香港蝕咁多錢 我好願意聽

我知730有巴士司機唔收錢上人 其實都有用
當然有巴打話老人飛 跳閘依d當然都有用 但又有幾多人做到

遊行又行過 比狗打又打過 比黑社會撚又撚過

要贏 一係大家勇武過對家 打撚爆黑警 再打撚爆辣殺老解
但問心 有幾多個香港人準備好咁樣做？ （我知前線絕前有)

要和班非罷工 講真唔好話我睇死 你罷得幾多日 一日 兩日
8月5罷完一日咁點 8月6又照番工？

5年前雨傘話左比大家聽 自動自覺去罷工只會比人當on9仔 我就係一個好例子 身邊個個番晒

我唔係要打沉大家 叫大家番工 係要大家諗清楚點樣可以令成件事行落去

阻香港人番工係死罪 我知
係因為要扮勤力 有大有細要養 要升職上位加人工

但香港要贏 一定要攬埋依班人落水

我想攬炒呀屌

最後 我代730阻到大家番工既人講聲對唔住
但我心底想講一句 你地冇做錯到

唔知有冇計錯數 又唔知大家岩唔岩聽 歡迎屌醒我

推

好多人都想罷工但係就唔夠膽
塞一塞可以助攻

呢嗰係香港人嘅共孽，要香港人自己承擔，一於攬炒，唔好俾班權貴藍絲走！一齊共享大灣區榮耀！

同樓主諗法一樣

如何合法癱瘓港鐵
一人一喼港鐵fashion show大賽

入黎負皮我

我覺得塞鐵冇問題

最理想係全世界跳閘
唔明點解冇人做

支持 但冇幾多個識跳
一陣跳到好似速龍咁 媽 好柒呀

正常成年男人借一借力就跳得過啦
女人咪附近d人幫下佢爬出去
狗鐵好快跪低

再唔係簡單d
全世界用2蚊八達通出入

依個大把人做緊
但都係唔夠多人

D人未有意識咁做

返工時間全部出閘個陣都著燈都幾撚壯觀

嘟嘟嘟

只會加重民恕，講完

塞地鐵唔係問題，塞邊個站先係問題，塞黎塞去都係塞d無關痛癢既站真係唔知做乜，塞中環金鐘都話吖，走去塞調景嶺....

有人 塞邊都冇所謂
調景嶺 會塞埋油塘 過唔到海
之後藍線做埋野就

咁咪就係無謂囉，你要塞人都要塞d有用既地方先得架，而家唔係貪玩，係要做到效果，戴庭耀佔領都識揀中環啦，你就算塞晒成條觀塘線連都唔會夠淨係塞中環金鐘咁緊要

都唔知你計緊乜
2.4億呢個數有咩意義?
又唔係佢蝕嘅錢

你覺得咩站最好

個人覺得要塞就塞中環，金鐘
呢啲係心臟地帶
7.30 金鐘，中環好似冇乜塞度

遲到都要返
同時塞mtr、三隧先得

見到有人支持我就唔驚失民意。
除咗塞地鐵我見唔到做乜嘢可以damage班中垃派同藍C，商家佬日日啲同事冇辦法返足，啲嘢做唔曬都幾頭痕

塞美孚、九龍塘、金鐘好大鑊。
有人塞地鐵，咪俾個藉口啲人半罷工，又唔係主動罷工，為前線犧牲半日糧悠閒半日囉。

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

pish

塞鐵係燒到埋身 佢地無得唔理
支持既繼續支持 唔關事既被人燒到支持或者反對
如果可以將矛頭指向政府 更是無害之舉
出post叫人唔好塞鐵既打手 走開啦

請勿靠近車門
請盡量行入車廂
請勿超越黃線
請勿進入路軌範圍
如有不適 請係下一站搵車站職員協助

不分化！

強制增加罷工人數，加速成果

至於民怨，冇方法係冇民怨又成事，你估傾兩句就得，會有人想走出嚟食催淚彈？

港豬樓價高又忍到，打市民又忍到，唔成功嘅話，應該點剝削都忍到

要爭取民意就暫時唔好塞地鐵

民意話比大家聽要塞

你識字我都識

推上去 推上去